{
	"thousandsSep": ",",
	"decimalSep": ".",
	"renderError": "展示结果时出错。",
	"computeError": "计算结果时出错。",
	"uiRenderError": "展示界面时出错。",
	"selectAll": "选择全部",
	"selectNone": "全部不选",
	"tooMany": "(因数据过多而无法列出)",
	"filterResults": "输入值帮助筛选",
	"apply": "应用",
	"cancel": "取消",
	"totals": "合计",
	"vs": "于",
	"by": "分组于",
	"Count": "频数",
	"Count Unique Values": "非重复值的个数",
	"List Unique Values": "列出非重复值",
	"Sum": "求和",
	"Integer Sum": "求和后取整",
	"Average": "平均值",
	"Minimum": "最小值",
	"Maximum": "最大值",
	"First": "第一",
	"Last": "最后",
	"Sum over Sum": "两和之比",
	"80% Upper Bound": "二项分布：置信度为80%时的区间上限",
	"80% Lower Bound": "二项分布：置信度为80%时的区间下限",
	"Sum as Fraction of Total": "和在总计中的比例",
	"Sum as Fraction of Rows": "和在行合计中的比例",
	"Sum as Fraction of Columns": "和在列合计中的比例",
	"Count as Fraction of Total": "频数在总计中的比例",
	"Count as Fraction of Rows": "频数在行合计中的比例",
	"Count as Fraction of Columns": "频数在列合计中的比例",
	"Table": "表格",
	"Table Barchart": "表格内柱状图",
	"Heatmap": "热图",
	"Row Heatmap": "行热图",
	"Col Heatmap": "列热图",
	"C3 Line Chart": "C3 线图",
	"C3 Bar Chart": "C3柱状图",
	"C3 Stacked Bar Chart": "C3 堆积条形图",
	"C3 Area Chart": "C3 区域图",
	"C3 Horizontal Bar Chart": "C3 水平条图",
	"C3 Horizontal Stacked Bar Chart": "C3 水平条形图",
	"C3 Scatter Chart": "C3 散列图",
	"Plotly Line Chart": "绘制行图",
	"Plotly Bar Chart": "Plotly柱状图",
	"Plotly Stacked Bar Chart": "堆叠条形图",
	"Plotly Area Chart": "绘制区域图",
	"Plotly Horizontal Bar Chart": "Plotly水平条图",
	"Plotly Horizontal Stacked Bar Chart": "Plotly水平条图",
	"Plotly Scatter Chart": "Plotly 散点图",
	"Plotly Multiple Pie Chart": "绘制多个饼图",
	"TSV Export": "TSV 导出",
	"Table With Subtotal": "带小计的表格",
	"Table With Subtotal Bar Chart": "带小计条形图的表格",
	"Table With Subtotal Heatmap": "带小计热力图的表格",
	"Table With Subtotal Row Heatmap": "带行小计热力图的表格",
	"Table With Subtotal Col Heatmap": "带列小计热力图的表格"
}
